[有圖] 疑似用針筒拮人既手足！！！

歡迎三萬親臨動物台

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*